﻿Проект TickTackToe представляет из себя игру крестики-нолики в режиме online.

Перед первым запуском проделайте, пожалуйста, следующие шаги:
1) создать БД TickTackToe в ручную на сервере(имя сервера указано в Connection String)
2) В файле Web.config поправить connectionString (в 2х местах) указав наименование сервера из п.1.
3) в bat-файле  migrate-up.bat поправить data source, так же указав наименование сервера 
4) запустить bat-файл migrate-up.bat
5) запустить проект и зарегистрироваться

6) Проверка